點解要完全進入哂我生命之後先嚟走 點解要去到最close先嚟生疏

我地係fd lun fd識，初初識佢嗰陣，真係冇諗過會鍾意佢，仲偷偷地unfollow咗佢

佢係一個好特別嘅女仔，同佢身邊啲朋友好唔同，甚至同香港絕大部份後生女都唔同，佢好識欣賞一啲大家會覺得老土嘅七八十年代文化藝術野、佢真係會細心睇你每一個post嘅每一粒字。佢好成熟、有耐性、understanding，但同時都有好單純、易氹、貪玩、小器嘅孩子氣一面。

慢慢發現，原來我地有好多啱嘴型嘅話題，就算對方唔認識嗰個話題，我地都有興趣聽對方講落去。再慢慢慢慢，我地開始單獨走入對方嘅生活。

佢會down我鍾意玩嘅game陪我玩；我愛上咗聽佢鍾意但我本身冇興趣嘅音樂；我地開始有專屬嘅花名；我地每一日事無大小都會搵對方吹水。佢唔經唔覺完全走入咗我嘅生活，甚至我每日起身第一件事都係去last seen睇下佢幾點訓、醒咗未。

但我地嘅關係喺山頂停留咗一陣之後，好快兩夜之間就碌到落山腳。我地突然開始幾日唔搵對方、唔會再一齊玩嗰隻game、唔會再嗌嗰兩個花名。冇變嘅係，我仲係聽緊佢介紹俾我嘅嗰堆歌。

我覺得自己好冇用，全日嘅情緒都係被佢牽動住。之前有一日我個靈魂好似飄走咗咁，就只係因為我地已經兩日冇傾計，好驚我地就咁完。但係佢嗰晚半夜一搵我嗰一刻，我就變到好開心，好似所有能量都返哂嚟咁。

因為佢，我嘅喜怒哀樂變得好單純簡單。同佢傾計，就會好開心；佢唔喺度，就會唔開心，就係咁簡單。只要氹到佢開心，我就係真正最開心嘅嗰個人。

人嘅關係真係可以好脆弱，之前我地仲係日日傾得好開心，點解可以話疏就疏？點解要完全進入哂我世界先嚟話走？點解我當初唔keep住unfollow當冇識過佢就算？

我喺佢心目中好似按個掣就洗哂記憶咁，但我而家先發覺，原來冇佢嘅時間係好漫長。我嘗試過主動拉返緊少少，但係個氣氛已經變得好奇怪，唔再好似以前咁。

2020年同呢個疫情期，因為有佢，我每一日嘅生活都填上咗顏色。無論係朋友又好，乜關係都好，我都好感恩好開心曾經有過呢段有你陪伴嘅日子。我真係好希望，其實你心目中嘅畫面，都同我一樣咁開心難忘。

發生左咩事果下？

唔溝人？

我明啊樓豬
感情真係好脆弱 雖然佢已經冇再搵我
但我會記住 係佢陪過我渡過最接受唔到要做返工狗嘅日子

點解無啦啦會碌落山腳？

因此山頂真係好跣

I know that feel bro
唔好諗咁多 你地只係對方生命中其中一個過客

係咪發生左咩事

我係一個好被動嘅人，因為我真係好驚好驚會煩到人，就算係好close嘅fd都係咁
我地可能每一日都會傾計，但其實可能一星期得兩次係我主動搵佢，其餘時間都係佢hi我

喺我地開始冇傾計嘅第一定第二日，佢repost咗張相，大概係話「我開始唔搵你，因為我用返你搵我嘅頻密程度去搵你」
不過其實我到而家都唔知係咪講緊我，可能我自作多情

呢個係我諗到嘅其中一個原因，因為我冇做錯過野激嬲佢
或者另一啲原因就係佢開始覺得同我傾計悶／本身有feel但開始淡／feel到我鍾意佢但佢唔鍾意我

#10講咗少少，巴打可以去望望

可能真係開始淡喎
試下主動番少少?

Thanks bro
生命有好多過客，小學坐你隔籬位嗰個學霸都係你過客
但都有一啲過客真係進入過你嘅生命深處，影響埋你日常生活，唔係話過就過到
(btw我呢兩日猛咁聽落花流水)

Sor咩ry啫傻!
感情台就係攞嚟玩感觸嫁啦!

明顯就講緊你啦
而家試下主動啲睇下救唔救得返

反正都輸緊
點解唔主動啲，可能有轉機

覺得係講緊你！其實女仔主動咁耐都會攰。有無諗過佢唔搵你係等緊你主動搵佢？如果你唔主動搵，女仔好易會覺得你唔重視佢/ 無打算發展落去。

同意, 巴打你主動搵佢啦...

其實我而家個CASE 同你都係一樣, 不過我係女仔嗰邊...我想話, 其實當初我做主動我真係唔介意, 但到後尾真係我主動十次你先有一兩次既話, 我都會覺得其實我係咪自作多情, 我係咪煩親你, 如果你有你既時間你既生活... 我唯有放手....

所以, 樓主, 你加油呀, 試下主動多少少, 無嘢都搵下嘢講吖~唔係我係嗰個女仔其實係灰架.

有回應真係好重要
單方面熱情好快會心灰